大家覺得武裝起義有用嗎？

我地可以點贏？

想知更多有冇人專業分析吓

好難講 局勢嘅嘢變幻無常 但只能夠講過程會好艱辛

我覺得一定要先有武裝起義
美國先會有藉口幫手

好少聽到人會咁認為，有無詳細？

我覺得美國軍事介入會係其中一幅藍圖

難道今日睇到新聞既你唔覺得難過同艱辛？

起義>中共打中平民>美國話中共濫殺平民>出力支持武裝組織(訓練、提供武器)>派兵

唔洗諗，武裝起義的話，美國更加乜都做唔倒
除非對方出老解先，如果唔係美國係一定唔會用軍事力量幫我地

但武裝起義，就一定比中共話港獨！佢哋岀師有名。
另外，真心問武裝起義左都稱得上平民？

同意

武裝起義，除非有美國提供軍火，如果唔係，班黑警都打唔贏，更唔好話解放軍

藉口野嚟

認同，但咁樣同等中共繼續搞9我地無分別

姐係點啊？

冇咩用 直頭唔洗 你睇中國人咁玩民族主義 好快比人收皮

之前咪有個post過香港其實唔係屬於中國嘅 煲大佢睇吓外國同中共咩反應 外國支持 中共唔理嘅》脫共/中共出老解嘅美國出美軍〉脫共
咁諗得唔得

科大仔武裝起義前請去投票先！

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
幫nds嚟香港同再滲多啲自己人入去

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，光復ust啊

如果行翻國師個套，掛住共狗名起義呢？

屌, 係Hong Kong is not China 定 Hong Kong is not belong to China先？

Hong Kong does not belong to China

其實會唔會引中國人引去深淵仲好？我地香港人食腦地用資訊戰不斷造搖煽風點火 谷哂中國人d民族主義出黎 不斷引爆比NBA 勁十倍既事出黎 迫撚到作地失去哂理智 甚至傷害中國境內既外國人
最後各國大條道理光復中國
有冇可能？唔係咁借力真係諗唔到點搞

但之前整係玩is not都比人馬上收皮，
外國一點聲氣都無。
今次成功又會有幾成機會？

因為中共同光復香港唔係你死就我亡

咁我緊係講後手起義啦
但係時機的確未到

大
你上twitter同youtube D美國電視台睇下留言
美國人好少咁讚一個外國地方

係咪姐係類似「要比對手更藍」既道理?
比中共更中共去起義？

呢個有得諗，等外國剿共！
但班蝗連民族主義係乜9都唔知！
整係only one China ，啲火燒唔得耐。

搞左稅局未

類似囉，似係老毛行過既果套反蘇修咁

姐係點？逃稅？

有無得quote 啲有力野黎睇下啊？
咁撚多！難道段段都係咩？

但我始終覺得全世界人知中共幾仆街先有用
NBA —> freedom of speech 喚醒美國人已經好成功 各國再引戰類似既dispute 要勁十倍 100倍
要令中共自己引火自焚
所以我樓上就話不如借力 點火引爆支那

真 我地軍事上冇可能贏 除非有美國
或
美國名正言順出兵 <—— 正正我上面想做到既效果

正解 佢唔會用自己國家嘅人命 為人哋國家爭取民主自由
冇利益嘅野美國佬點會做

唔洗諗，一定冇可能有軍事援助
世界反戰情緒咁大大
阿富汗戰爭，同中東地區因為恐怖主義先至出兵，而個後遺症至而家都未比美國本土人屌完

為個城巿仔咁就出兵個動機太細
只可以我傾向話自己地方自己救

又p 係度帶風向

呢樣都岩，所以係咪真係要好樓上巴打咁講，等班蝗周圍辣火頭。

諗得好天真
美國越戰韓國都知 老共打唔過 因為個個民族主義上晒腦 真係唔要命咁打
係伊拉克之後 更加係打到入肉 軍費係咁燒 民意係咁插水 最後要CUT走埋
基本上今時今日無人想同中國打
好多外國人眼中 只係一場中國人既內鬥 根本唔關佢地事

香港燒著個火頭，外國幫手打大佬

補充一點
中共玩弄民族主義 好多係真心膠
我地要令極端民族主義玩出火 自焚 打資訊戰 做引戰狗而且係全球性 （g20 文宣證明左我地有咁既能力同人材）

我係p牌，你講得岩。
但我生活係香港一早已經脫左公民覺醒既P
我只係覺得如果連新既方向都唔諗，
又話我帶風向
咁你都只會係一個整係識跟風向嘅人

所以問題係班支那口講一個中國，但屌你老母今日咪又係繼續睇nba，佢都無民族意識。

師兄政治正確
樓上個班真係打到 上晒腦

勝利既起源

配合埋我上面果套有冇得諗
一個更紅既組織去煽動極端民族主義
只怕到時係一個比中共更恐怖既政權？

首先自我騎劫中共，自稱自己係一個中國原則黨之類既野去辣火頭？

自己救之餘
國際線應該扮5毛去扮紅比5毛更紅 做多d 中國支持911 類似既野出黎 勁10倍 100倍
從而增加收中共皮既正當性 我咁睇

Yes exactly!!
而且我覺得Twitter 戰線更有效
同埋d大陸人真係好撚蠢 一定會盲跟風
你睇911果單就知

目標係令中國得罪全世界人 唔係美國咁簡單

中國人係冇腦同埋盲撐愛國
不過要佢地做啲野可以令到人地國家向中國宣戰冇乜可能
我覺得國際戰線要最緊要引起人地注意同埋傳媒報導己經接近到尾
要人地出兵可能性真係唔大
反而依家要探討嘅係香港人可以點做

仆街，咁其實家陣都做緊啦

下，但NBA壇嘢先岩岩燒得起，又如何係接近到尾？

首先係要見到狗都唔散為基本，敢打走佢嘅，先可以有下一步

中國人一早己經得罪晒全世界嘅人
成日扮到個民族性好和平
實際就經濟侵略人地國家
利用自己嘅經濟影響力逼人地跪低
恐怖過isis

所以咪要做催化劑幫佢地快d 跌落深淵自爆

Agger 岩岩開始 中國人自卑左太耐
有排爆發

武裝唔一定贏
但
唔武裝就一定輸

武裝推翻港共政權係唯一出路
不過香港人距離呢一步仲爭好撚遠

有邊一個國家唔用槍唔流血可以有民主自由？
Freedom is not free

係引起左國際關注 係有傳媒報導呀
但你覺得會有啲咩後續會發生先？

係 一定要幫佢地自爆 用樓主果套比紅更紅去助燃
希望有文宣人睇到

咁做係唔道德 但會係苦口良藥

以我所知，國際線打既野仲係人權被打壓！
所以要做既係起風講人權無被打壓，定打壓人權係正常？

兄弟爬山 不割
文武都要鬥

呢個係一個好問題，始終唔可以下下等美國佬揸主意。

就係掉番轉為左個小城市
先唔會有好大影響

留意唔係我個套，係大家個套

我覺得係要2班人做/分身做
而且2者可以同時存在
ie. 比紅更紅派 & 求救派

咁照呢個邏輯，
咁橫掂係小城市，
又有乜理由幫你呢？

NBA、blizzard單嘢最多燒到眾議院過咗、參議院過咗，就outdate。除非又爆極大單嘅新嘢。
制裁名單仲要傾十世，仲要係夠辣嘅先有少少少少用。但美國唔會一時三刻解到中共。

主要都要靠
佔小部分：香港人自己(軟硬實力)
佔絕大多數部分：中共一定一定一定要支爆，香港先有轉機
［如果你嘅前設係想完全自治/完全脫離中共/獨立(無論under邊個(un, USA, Taiwan)都好)］

唔係啊，我意思係

起風係應該話 本組織對放近日國際間的人權打壓言論作出高度譴責，

1.社會特色的共產主義乃建基於國家安全之上，故一切有阻國家安全之言論和理念都需要受到國安審查eg.人權

2.人權乃國際間的普世價值，故我國珍而重之。我國否認一切外國勢力的人權侵犯指控。

兩個其中揀一個

no gun no war